【長期置頂】其實大家知唔知區議會係有機會嬴哂？

大家見到呢個topic，可能會覺得天方夜潭，但係諗下之前點解會輸先？

以2015年為例

1. 有68席已經係自動當選，當中全部係共狗
2. 投票率得47.01％
3. 對家組織力強，大量鐵票、種票

反觀2019年，我地係最接近贏哂既局面
1. 無任何自動當選，每區都有民主派選
2. 今年新增43.9萬名選民，當中18.8萬係18至35歲新選民
3. Popo幫手倒米，地區連濃牆，普遍市民已經有政治覺醒
4. 連登、TG組織力遠超2015年
5. 和勇不分，民意扎根

大家又幻想下，如果2019區選479席贏哂，係咩光景？
1. 有利國際戰線，向世界人民展示香港人決心，半年以黎無減退過
2. 打擊對家士氣，增加管治成本
3. 增加大量資源支援被補手足，例如用區議會資源請手足做助理
4. 左右2020立法會選舉，增加民主派嬴面

相反，如果2019區選都係收皮，會有以下結果：
1. 輿論話運動大勢已去，市民想要安居樂業，應該止暴制亂，逐漸流失民意支持
2. 國際戰線吃緊，增加共狗遊說參議會嬴面
3. 2020立會選舉繼續比共狗贏哂
4. 地區更多億萬天橋、涼亭、音樂噴水池，資源去哂中國建築公司

然後，你地睇到呢到，已經心中講，撚有可能咩，區選不嬲共狗玩哂

請收埋呢種諗法，轉化成

我地會做到，我地會贏！！！

因為根據吸引力法則，同大腦運作原理，如果我地未打已經先投降一半，我地個腦只會不斷認同負面情緒，好少諗點樣正面去做實事改變現況，

如果孫中山革命一開始已經諗清國咁勁點推翻

如果台灣人搞社運一開始已經諗國民黨咁強點打

如果香港人六月一開始已經諗共產黨玩哂點抗爭

歷史就唔會有中華民國、台灣民主選舉、香港二百萬人上街

得罪講句，毛澤東當年就係靠著個份我地一定會贏既信念，得返三萬人都二萬五千人長征，最尾打完二戰變成百萬人解放軍建國

光復香港 時代革命唔係口號
而係信念
香港，從來都係創造奇跡既地方

咁所以我地要做咩？

行動
1. 支持候選人，見佢擺街站，握手比支持佢，令候選人感覺到會贏
2. 拉票，至少拉十張票，最高緊係無限啦
3. 幫手擺街站，每星期都可以出去行街，唔係係返自己區擺街站派單張都唔得下話？
4. 捐錢，特別係素人/ 獨立候選人
5. 連濃牆文宣
6. Airdrop文宣

7. 將呢個post 長期置頂，直到區議會選舉，連登關於區選既post 係出奇地少！！！！

記住，今次區選係我地呢半年運動既考試，我地一定要拎滿分

一係唔嬴，一係就贏哂

Push

push

泛民 素人手足要將踢走保皇呢樣用區選黎政治表態套落選民度

但當然社區工作都要做足

推

pish

置頂

問題 撞到媽媽聲
點搞

今次區選保得住上次成績已經要還神

我地就一人一票
對家就一人一箱

投票

如果冇人種票都有 d 機會既 🤔

仲有種票問題！見到有種票唔好將信就咁退回，要搵自己區民主派候選人幫手，一定要選管會delete咗個假人個名為止

今個月區議會先最緊要，大家推

贏呀屌

要投票一定要早起
唔知會唔會發生乜事關站
政府會用賤招

唔好以為贏硬

區議會係重要既支線，事後繼續抗爭。盡力打，贏到就贏，贏唔到都可以將港共種票、dq等問題經之鋒把口擺上國際

區議會同地區工作掛勾，唔係就噉講政治立場就贏到。
唔好忘記即使係立會，姚松炎係點輸畀鄭泳舜。
當時就係將政治議題放得太大，忘記咗港豬先係佔大多數。

七月衝入立會就係覺得議會失效，依加又想重返議會妄想議會內改變體制？香港人幾時肯醒唔好再浪費資源喺嗰到⋯⋯

拎唔到過半數區議會，玩撚完

巴打發撚緊夢？

岩聽

好多人話唔認同呢個體制
所以就唔洗理體制內既野

大佬 有能力喺體制外推翻政權既
你咪做囉
同樣體制內既抗爭
都要支持
目標一致
點解要鑽牛角尖

贏到同輸佐
的確太大分別

議會失效就係太多保皇狗
有機會踢走保皇狗唔把握？
你咁醒覺得資源要投放係邊？
要建設民主社會議會係一定要存在
放棄議會比班垃圾建制派隨便將法律搬龍門先係最撚不智

其實票就一定要投架啦。
但投個票有幾難？不宜花太多資源去做呢件事

議會失效係因為香港立法會天生制度有問題
分組點票，議員創議權受限都已經削弱左議會監察行政既能力

再講，依家連法治都失效，仲講咩制度？

區會冇實權，立會議事規則改到冇險可守，有比例代表制，有功能組別，泛民賣港式投票但香港人依然投佢哋入議會，依啲先係失效嘅原因。

補充一句，票係要投，當選贏到係好事。
但真係無可能議會內改變體制

有鄉議廿幾席必藍

早投有著數

一定要落區工作 如果不是四稅一樣被人踢走

我屌你 你做一次街站就知幾多人支持

之前立法會功能組別，中醫界別都聲稱必藍，結果翻盤

唔駛咁快打沉自己

資源俾哂對面就真係on9

再用咁嘅心態，就真係覺得自己做嘅所謂抗爭係抗爭，同泛民之前嘅永續抗爭一撚樣

踢走保蝗黨

其實冇種票或者關站贏面好高
過半數都不在話下
我地都要開始文宣建制啲衰嘢同埋叫人1124去投票，跟住仲有發現種票要點樣處理

要贏啊

係制度內同制度外都要抗爭，內外夾攻先加大贏面
區選過半席我地嘅資源就更多，中共要放更加多嘅資源比保皇黨
18區全部泛民過半席我地就全取區議會會議話事權，仲有特首選舉嗰百幾席，足夠影響大量議題

幫手擺街站

好多失敗撚

種票 掌心雷 換票箱 多藍絲狗
唔好太樂觀

助選、投票

好多地方有幾個民主濃出黎選，分散哂票源，但民賤聯得一個，仲敢話贏緊？

同埋都唔見有人做下區選文宣？

爭取所有可以爭取到既野

認同 要俾同路人支持

正面post要推

做過選舉事務處答你，自發幫人擺街站係有風險的

根據選舉規例，只有候選人同候選人assign嘅選舉開支代理人可以招致選舉開支，如果你冇得到候選人同意就自發幫佢派傳單/擺街站，咁其實係犯咗法，如果有人影你相拍片舉報你，係有可能會有手尾跟

如果真係想咁做，最好就做候選人義工

“義務服務是唯一可豁免被計算為選舉開支的免費 服務，但由提供義務服務而附帶給予候選人的任何貨品或 物資則須計算為選舉捐贈。除免收費用外，義務服務必須 是由自然人在其私人時間為促使一名或多名候選人在選舉 中當選，或為阻礙另一名或多名候選人當選而自願及親自 提供的服務[《選舉(舞弊及非法行為)條例》第 2 條]。否則 有關的服務應被視為選舉捐贈，而須按合理的估計價值計 算為選舉開支。 [2007 年 9 月修訂]”

當然，講就咁講，但有冇人執法去捉就另一回事，不過見到都提一提，選舉其實有好多規例，行動前睇清楚先，以免誤中地雷！

咁係咪做義工就ok?

係！義工服務係冇事的，重點係要候選人知情及同意

其實都係驚對家出千 畢竟成場遊戲係佢地玩哂
不過點都好 11/24個日我朝早就9衝去到票站投票
點都要做盡佢

推 全民投票

投佢老母，拉多d人投

但台灣同韓國都唔係靠選舉抗爭，人地係流血革命。

已經種緊票啦，點贏曬

why not both

如果區選都唔認真看待而另到對家贏得多議席，國際輿論真係笑鳩你，然後之前做過既嘢就會白費咗好多

開始有啲五毛係到吹風話唔公平乜乜柒柒，叫人唔好投
16年年可能有用既，但依加

記得投票 好想喺民建聯票倉打爆佢

why not both?
兩樣野無衝突

咩邏輯一係五毛一係腦殘

嗱我就好簡單 選舉本身已經制約力有限，除咗打飛機之外就冇用嘅
不過我係唔會比你班仆街土共攞多1蚊嘅資源嘅，反正我地要做嘅只係投個票

有絕對係錦上添花，但冇都對戰局冇乜影響，總之一個大原則：凡係對敵人不利嘅，成本唔高都要做

區選贏=贏資源俾義士

留名

又選票
最撚憎咩關鍵一席
借民主食人血饅頭
見到港共個選舉就眼火爆

曱近平

11.24 3點前投票

甴近平

信唔信個制度都好，都一起身去投！

11月24 和你投

大撚把老人村輸9硬 彩村個邊最少輸3-5席

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

唔宣傳同埋無選舉氣氛既話好多人真係唔會去投
你覺得投個票好簡單但事實上區選得四成投票率

當一間屋可以劏成5個投票人
點夠玩
雖然票都係會照投

投票唔係信個制度，而就係唔信個制度所以唔可以再比港共用我地資源繼續比班仆街建制派，同時亦係一個公投，話比國際社會知香港人係會繼續出黎反抗呢個政府定係已經覺得所謂要停要止暴制亂

而家人地種票種到癡撚線，又唔俾人查冊

一定要贏

其實如果拎到過半數已經夠，你諗下傳統區選都係建制派拎哂大多議席同佢地把持住各區區議會主席等等職位，如果今次大部分區都拎過半數就證明香港人唔會停止出黎抗爭

習近曱甴！

老人邨無可能贏到 話我灰都係咁講

Tui

樂觀係好
但唔覺得有你諗得咁理想
老人區個d
唔係你話贏就贏到

on9

點樣可以贏曬？
有d人就算原爆都投俾建制

再推 ： 一區兩個自稱民主/獨立咁點算好 : (

港共會光明正大種票
公平公正既選舉可能會贏
但今次選舉肯定唔係公平公正

點撚樣都要投
屌，區議員既資源
係政府流落黎
仲要唔少喎
搶資源同籌碼既第一步黎嫁

民建聯點解咁多票
有一部分因為佢地會去啲老人院成車運啲公公婆婆去投票

認真，區選呢場仗，難打
保皇黨班仆街真係做咗好多年，有一定fans，尤其師奶廢老，政治素人冇乜街坊識，難聽啲講，乜政績都冇，唯一鐵票就係我地呢班死都唔想保皇黨選到嘅人，所以我地唔係sell民主派同素人，而係將保皇黨啲衰嘢講俾其他人知，例子如下

1毛想我地唔搞區議會，比親北京人士當選

繼續搶曬香港人嘅資源

我哋更加要搞

推 揾晚得閒落街拆撚晒保皇黨啲banner

種票問題比你想像中嚴重

我不停咁諗 點樣我地做派票都可以做到民建聯咁 岩岩好

佢地一間間老人院去投 票票都唔會哂

我地都要做到咁先會贏

否則幾萬人投一個候選人 多出黎都係哂

建議每區自發整針對該區嘅文宣
提返該區邊個地點發生過咩popo濫暴嘅事
e.g. 居民出大窩口地鐵站返屋企都被popo推落樓梯
拉攏覺得事不關己嘅中間票 打擊仆街建制

想贏，文宣盡快整poster 俾大家airdrop，貼餐廳，貼公廁，乜都好，內容係數臭各區保皇黨啲衰嘢，仲有踢爆保皇扮獨立

啱！支持！
好似元朗721咁

唔好掉以輕心呀！

但係好多撞區

2. 今年新增43.9萬名選民，當中18.8萬係18至35歲新選民

睇到呢個數據有d不安
即係25.1萬新選民係35歲以上

做野啦

35以上唔代表唔係同路人，唔好灰心

依家個體制有問題
所以大家先要上街 係體制外爭取 甚至推翻體制
推區選咪啫係又含體制撚
有咩用呀

但我覺得宜家最大問題係一區多過一位候選人參選 有無辦法係一星期內搞一場初選 如果大家認同既 可唔可以係連登搵個有影響力既人去提出 因為其實投票呢家野 雷動計劃案都搞過 但當時各樣都未係太成熟 而且對手既配票太強 但今次如果真係搞到一個十八區初選 我知道香港呢個社會條件係做到 大家接近5個月既運動 睇到大家既決心 我相信有部分人唔太支持呢個方案 因為民主唔應該係要有篩選 但香港已經退無可退 呢個方式要睇各位接受程度同想香港改變既意志有幾強。

最後香港人除左區選，都要繼續走落去！

如果認同呢個睇法既，麻煩搵個有影響力既人諗諗佢，同埋要快，得返半個月時間!

今次區選都輸
大家可以做港豬

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

尤其港共政府已經粗暴阻止大型示威遊行
區議會選舉就係暫時諗到唯一機會表達民意

比例上
係同路人的可能性較低
我估計係對家動員+種票做得比較盡

其實應該對比返上兩次區選新增選民的數據
先估計到大概係點

各有各做

記著班藍絲同港豬係得把口 佢地唔會去投票 因為冇錢收

推唔郁都照推
甴近平

大家都知體制有問題，但係唔係乜嘢都唔做？
我地盡力，總好過睇住保皇仆街贏

好多和理非都想用選票表達意願

臨近區議會，惡魔政權必定會用各種方法，煽動群眾攻擊區議會，打破和理非嘅願境，破壞手足之情

雖然區議會可能取消，但唔代表真係取消！

即使點唔鍾意個制度，都唔好阻止手足係制度內嘅努力

另外，區議會選舉同香港民主與人權法案一樣重要，係對民主制度嘅表態，票多就贏！

贏=過半數
贏：大補丸，強烈表態
輸：種票掌心雷成功，打擊士氣

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

如果有人出錢就gg 班冇腦嘅人分分鐘兩舊水都mobilised到
所以唔可以咁老定 我地都要出力做

種票問題要解決

堅持落去，我哋贏撚硬

Push唔倒，share個post出去比fd先！

而家冇得check種票 點贏

種票可以點搞
熄燈換票箱唔係冇試過

一定要投票

贏左真係大補丸黎

輸左都唔洗灰心

兄弟爬山，各有各做

Push
贏曬就難啲 但過半係絕對可能

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

唔好再用區選打飛機啦
比你贏哂又點 係咪就會有齊5大訴求？

上街係last resort 係當體制冇任何辦法嘅時候用
再者近排已經損失咗好多手足
點解唔用呢個途徑去無損一兵一卒咁表達民意

曱甴王 甴近平

曱甴王 甴近平

咩都好，對於爭取民主自由，幫到香港人嘅嘢全部都支持！！！

唔會投民建聯

區議會大把資源
一個區每年控制10億8億
都係百姓血汗錢

賣港一定係親北京/官員先
賣港就唔會有咁多人投泛民
不過泛民咁多年貢獻唔大都係事實

但老老實實，好多空降參選嘅真係諗住瞓喺度都贏連做戲都唔做。我只可以同呢班「民主派」講，區會始終係打民生多於一切，如果你哋諗住瞓喺度贏，我諗好快你哋會瞓喺度輸

曱甴習近平甴曱平

想問下體制贏有幾大幫助 好驚啲人見到區選贏就以為贏咗

一個區都控制10億8億

每個區議員請兩個手足

計計埋埋多1000個就業機會

改番正確資料先啦。472 入面係鄉很會當然議員。有得選係452。

push唔到都push

唯一寄望

星期六日唔上街就去街站幫手

連登多5毛水軍

現實上根本冇人反對區議議會

更加唔會話支持民主候選人暴力/賣港乜77

大家要撐落去

Facebook果D地區Group
盡量Group入面圍內協調好
候選人唔做好協調
就我地幫佢做好協調
唔好睇少Facebook 果D地區Group

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

3. 2020立會選舉繼續比共狗贏哂

一日有功能組別一日都會係共狗贏哂架啦

空降民主派今次有好多都係打正”我知你投我係因為唔想投對家”嘅旗號，所以唔係sell自己，係消費嘅大家手足對保皇仆街嘅怒氣，所以佢地應該向市民宣傳對家”政績”，點支持政府出賣港人，而唔係sell自己，問心，你空降冇政績，有咩好sell？

長期置頂

新界有27票係鄉議會啲人黎 冇可能贏

好重要！區選不能忽視，而且已經得番唔夠一個月，一定要幫手行動，贏左先可以將個運動延伸落去！

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

鄉黑區贏到？

冇人種票直情贏撚硬啦
基本上得兩個情況
一係我地贏到仆街
一係種票佢地贏少少

投素人！

我唔明區選贏曬又點？乜真正展示決心ge，唔係每個禮拜都出黎ge手足咩？
同埋點打擊對方士氣，增加管治成本？區議員可以做d咩？
加上本身612已經坐擁大量資金啦，根本已經可以救到好多手足，呢個根本唔係問題
再加上立法會民主派贏左又點？又成日唔投票，佢地到時又係叫手足散水，交個場比佢地。民主派做左場show廿年，一事無成。勇武手足幾個月做ge野都多個佢地
宜家手足做緊ge野係想推翻現有制度，因為香港ge所謂民主真係好脆弱，民意可以影響範圍又細。如果唔建立新制度，點樣有真正民主？
結果樓豬就係食手足人血饅頭，到頭黎又翻轉頭投靠呢個制度，原來「時代革命」係講下就算，唔打算真係革命

記得投票

其餘都係一人一票選舉

計返埋有94%民主成份

有一定程度認受性

今次做到嘢，大家會忍讓

推！！！！
香港人要贏曬！！！

好

贏左係大補丸
輸左都唔洗灰心

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard #BoycottTVB
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur
#NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔係既話,
今年點會種票種得咁誇張

留名 3星期後鞭屍
哪裡來的自信

可唔可以唔用二萬五千里逃難黎比喻
呢場所謂長征只係毛魔血腥咁奪取權力既過程

都係一種方法

一個區10億8億

好多職位好多資源可以比親民主人士壯大

有勢力就有籌碼，距離目標又近一步

何樂而不為？

都要知道，好多中立轉藍，抵銷左唔少黃票

係人都知

但有證據就快d拎出嚟啦

叫多d人出嚟更加實際

呢次絕對係展現俾國際睇嘅公投 我地輸唔起

支持！

對家種票種到暈，仲有掌心雷行動

我都係追post,
見到有巴打屋企無啦啦多左幾個人咋,
自己暫時未遇到

票一定要投

唔好睇小區議會嘅工作，區議會用到嘅資源唔畀立法會少，議員助理、文宣、社區工程、蛇齋餅粽，呢啲錢同資源全部都可以用返喺手續同埋個運動身上。要用政府嘅錢嚟到支持返我哋就一定要贏。所以一定要做好區議會選舉。大家盡力拉得一票得一票。

仲有選委會呢 如個夠票 分分鐘可以隊個民主派出嚟選特首 所以大家一定要投票 票投民建聯香港玩撚完

區議會一定要贏

親北京一定要輸

呢五個月邊日唔係發緊夢？

其實有d區係有泛民又有獨立黃人，驚個d協調唔好俾建制食晒

咁咪就係話成班「民主派」本來就係冇執政意志，見步行步。我希望下一代民主派真係俾啲心機做嘢，唔好諗住贏咗就可以打橫嚟，民主嘅可貴係可以換，而你唔交貨，4年後當區嘅街坊一樣會唾棄你哋。

我知呢啲說話唔係個個啱聽，但正如某區大狀冇喺自己果區服務過，一樣俾黃絲街坊屌柒。總之邊啲候選人望到嘅，自己生性

支持，區選大勝可以同國際社會，港共政權講，究竟香港市民的表態係點。

兄弟爬山，邊一條戰線都要盡力做

每人做多一步，冇可能都變成可能

岩聽，極權最想我地唔投/杯葛/放棄

大家要保持心境，各有各做

習曱甴

愛民主，去投票

投比支持公平民主嘅人

發左個無可能發嘅夢

路係人行出嚟

即刻休息都係為左行更長嘅路

aggar

一票不投建制派

暫時唔洗太擔心，個別例子總會有

因為一定有人扮黃搞亂

對家種票好似種菜咁
可以點阻止班人24號去投票
寄封信俾選民 但係投票嗰時又唔使帶封信去投票 完全係方便種票

岩聽呀，做得唔好，就要換人

期望下一代民主派做得更好

Pish

仲有老人院啊!!!!
一到投票就一車車去

支持 但港共真係唔會阻止呢個情況咩 佢地一係就瘋狂種票 遲啲甚至廢除埋區議

係人地設計既game入面攞第一 有咩用

好多手足都支持，即使有機會取消，但都要做，搏盡無悔

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

不如調轉講，愛民主，去投票

投票投民主！新一代民主人，加油

兩樣野
1.種票
2.假獨立真建制/民主派自己友界票
呢兩樣野已經可以拎到你講既野唔會發生

任務愈難做，代表利益愈大

當任務完成，距離目標又邁進一步

大家要做孝子，多d陪老人家

另一方面 我地都要諗下有咩最壞情況
暫時諗到就係 有鬼/波台煩膠係咪都話獨立果d係建制
第二就係 熱狗班廢柴呀 葉政淳大灣驅依類冇權力 但好似烏蠅咁嘈鳩住哂 但又有班on9轉貼佢地d廢嗡
第三 選舉期間 又有鬼上黎話 xxx已夠票 請投yyy
結果就好似以前咁 全部俾建制贏少少 然後隻鬼一句:sor 我以為夠票

Sorry 我㩒錯負皮
我完全支持你睇法

1. 我無否定前線手足付出，無當佢地condom，一句到尾，區選大勝 vs 區選收皮，邊樣有利可持續support 手足，甚至爭取到五大訴求？

2. 太樂觀、天真 - 其實我想講心態，當然現實好多仆街野，但我地個心態係一開始就因為呢d野打沉自己，未上場先自減士氣，定係氣勢如虹咁一步步overcome? 兩種心態可能結果相同，但帶黎既影響好唔同

3. 種票、掌心雷、神秘票箱 - 係，呢d位係不利，但唔係更加代表我地拉多d真既選票咩？再者，你估佢地做呢d野唔洗成本？做得愈多，留既痕跡愈多，多d機會比人發現，假以時日自有制裁，今屆區選唔敢dq 已經見到跡象。

4. 體制外 vs 體制內抗爭 - 我無否定體制外，why not both? 兄弟爬山，各司其職，內外夾擊，畢竟唔係所有人都可以上前線。

5. 撞區 - 真係無鳩計，唯有根據自己判斷，揀代表自己既候選人，呢個都係民主選舉既精神。

6. 區選贏哂，同光復香港一樣咁難，我唔明點解手足出黎勇武，大家就話小心xxx、應該點點點；講到區選，已經話發緊夢？無可能啦。咁撚多xxxx。如果當日勇武組隊，個個都話好撚多狗，會出老解，左膠實阻住，今日會係咩光景？希望現實唔係咁，只係連登有部份風向網軍。

最慘有班泛民唔生性 Banner 都冇多幅 叫班廢老認數字投票都冇野指俾佢睇

呢個唔係唔做嘢嘅藉口

反而因為太重要，我地更加要比多d心機

輸左唔洗灰心，贏左係重要里程碑

推！

當然會做野 只係驚無咁順利

區選係咪要拎乜狗選舉通知書之類嘅野
我到依家都未收到
利申首投族

黐線 勁多唔知失敗撚定五毛
Anyway 無論贏面有幾大/細
一定要去投票！

香港人加油！

堅持

一個區10億8億

數千個就業職位

淨係資源都大把

增強黃色經濟圈

政治影響力都未計...

定係你想比曬d錢人哋貪污？

好似無咁快寄
你可以先上選管會網check自己選民資格
多謝手足

係
一投票就係支持我地

唔種票根本無得鬥

1. 好多假獨立親北京係事實，大家要分清楚
有人整左個網比大家分啦，加油

2. Noise 總會有，又有人界票，所有更需要團結一齊認清楚係人定係賊

3. 區議會，一個議席only，唔會有人夠票，唔洗擔心

盡做啦屌

習曱平

講得啱

兄弟爬山，各自努力

團結一致

好多網軍唔識香港選舉

睇到都笑左

前題係真係有公平選舉
班友有咩做唔出

習近平甴近平！！！！

咁就要直接搵佢地出黎，篤促佢地做野

我相信多數資源不足，未準備好

懶嘅人係個別例子

體制內外既抗爭都要做

我果區兩黃一藍選
基本上已經輸咗

好似有封信，叫你幾時去邊度投票

我都未收到

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

本身投票就係民主一部分

騎劫埋佢都係好事

想問下贏區議會有咩實質作用？

惡人做惡，必有報應

我地都可以做更多嘢抵消佢地嘅手段

70-80%香港人支持民主，多人出黎投票一定贏

輸左都唔洗灰心

兄弟爬山，各有各做

駁唔到

辦法總比困難多

70-80%香港人支持民主

當中只要51%肯出黎投票，已經會贏

要大家幫幫手

大家都努力緊，巴打加油

Support you

香港人支持民主佔70-80%

只要51%人出黎投票就贏

除非佢哋14億人出嚟投票啦

幫推

就算冇用都要做，點解唔試？成本只係嗰朝落樓投個票

好多時候係plan B

協調下啦

鬼嘅就割左佢，叫佢收皮

區選要贏呀

有無去了解過？有啲真係零支援兼零資源, 義工數埋十個都無，佢就算日日擺街站，都未必reach到所有選民
當然可以嘅就自己去報做義工，幫得一粒鐘得一粒鐘

6個立法會議席

百幾個選委會議席

以千計就業機會

一個區近10億資源任你用

強化黃色經濟圈

政治立場，國際表態

減少親北京人貪腐，市民有更好生活

幫幫自己區

贏左仲要大把著數

Eg.(岩岩諗到）
6個立法會議席

百幾個選委會議席

以千計就業機會

一個區近10億資源任你用

強化黃色經濟圈

政治立場，國際表態

減少親北京人貪腐，市民有更好生活

講冇撚用，要做

和理非既然唔敢衝，不如幫d冇黨派候選人助選啦

點解要助選？
1. 區議會就係一個公投，如果連區議會都輸，成場運動會冇曬合理性，收得皮
2. 唔好同我講區選唔重要，我地做咁多野，一唔係武力推翻政權，就係做緊爭取民意、吸引國際眼球。而呢個的確係香港民主程度最高既選舉，九成半議席直接民主產生，而且外國唔會理你蛇齋餅、種票、掌心雷、旅遊巴，只會睇開票結果，所以輸左，國際線都差不多玩完
2. 我地在同溫層，政權同差佬既暴行倒轉都識背，但在社區係出玩好多個平行時空，根本好多人，甚至200萬分之一人，都唔係個個知發生咩事
3. 建制區議員有時間、有資源，在區內已經儲左好多fans, 各位千祈唔好諗住識嗌口號，訓喺度都可以贏
4. 好多獨立參選既候選人，佢地冇人冇資源，對家開曬大壇野派傳單，我地就小貓兩三隻，個勢都輸
5. 假設我地有100,000和理非基本盤，拆開450區，每區平均兩百幾人，一更50人都輪到4-5更，仲要係你屋企附近，安全得多

所以我有兩個建議：
致所有候選人：請你將未來一至兩個星期你既開街站時間表公開放左你既專頁，等我地可以預時間幫你助選

致所有抗爭者：
1. 請你主動找你區或附近區既候選人，同佢聯絡，協助佢地派傳單，甚至齋企助威都好，尤其是一d獨立候選人，補強佢地個勢，總之一定要多人！
2. 你喺當區住左咁耐，一定知當區有咩做得唔好，麻煩你地話比候選人聽，等佢正面打建制時有多d彈藥

記住，呢一仗，冇得輸，輸就一無所有！

好多素人要你幫手，一齊做義工啦

自己區一定要幫

好有用，多謝你呀，巴打

贏晒又點??

大家要加油

推
大家唔好灰心
機率再低仍然有機會贏
堅持
香港人要迎來大奇蹟日！

幫手推

一齊加油

做下義工，見到支持民主候選人要打招呼

問下有咩可以幫到手

一定要贏晒

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

兄弟爬山，各自努力

每人行一步，民主一大步

啱 專心區選先 勇武停一停 退一退場
唔好畀藉口佢取消選舉

推，希望幫到手

我愛香港

立法會選舉建制冇咁易配票
建制用區議會資源同網絡搞蛇齋餅糭
如果選唔到區議會, 選立法會就要自己籌錢

我愛大家

光復香港 時代革命

我要普選

每區全部人投死一個
撞區都唔怕

高級分化撚？你令我有呢個feel

區選並不等於退場

而係轉化行動能力

大家都加油，好冇？

但宜家對家幫三人家庭申請多五個投票人喎

去選委會投訴得唔得？

又係盲目打飛機post
用腦諗下個選舉有無公平過
和平時代都一賄選種票死人投票都不了了之
而家恐怖分子統治下仲以為有公平選舉

仲未計成班話抗爭走去集中搞體制內選舉而家立會都唔使開就「立法」，仲議會抗爭

愛香港，撐民主，去投票，齊加油

點會有用，全撚部政府部門
呢啲嘢根本係要發大但冇人理

贏左仲要大把著數

6個立法會議席

百幾個選委會議席

以千計就業機會

一個區近10億資源任你用

強化黃色經濟圈

政治立場，國際表態

減少親北京人貪腐，市民有更好生活

區議會活動：和你投，和你落區，和你傾計，關心街坊，關心你

你係票站出面set rb 火魔法 叫人點投票？

每年都有，有機會係搬屋冇轉地址或者係寫錯樓層

唔洗灰心，香港人支持民主有70-80%

只要51%人出嚟投票，贏硬

Connect 更多人，叫佢地投票更加實際

唔洗灰心，香港人支持民主有70-80%

只要51%人出嚟投票，贏硬

Connect 更多人，叫佢地投票更加實際

Bw 好多人搬屋/寫錯樓層，時有發生

1117-1123 活動

出黎不等於set rb 火魔法

好多市民都識做，就算有人衝動

都可以停一停，諗一諗

只要選過立法會泛民本土的出晒黎
基本上都嬴7－8成

70-80%港人支持民主，有51%港人出黎已經冇得輸，但要人出黎都要多d文宣

咪LUN發夢啦
選舉機制有用
駛西2014咩
一失敗就質個頭去區選
屌你咩

一定要羸 羸到開巷!!
有一日我哋會清算班闔家剷
幫同伴報仇

呢點唔係好認同

唔係話唔得但係贏曬真係有難度

散播失敗主義，拉！

贏51%就夠

贊成樓主講法，區會選要以全贏做目標

agger
如果期望贏曬就一定會失望

理論上，拉左都可以投票，但狗應該照會發癲

種票問題依然嚴重

你拉呢個post有咩用

參考呢度
甚至搞個初選先?
(利申: 離地黃

求上得中 求中得下

議會抗爭係有用
香港有左民主好耐啦
你會唔會同一個野蠻嘅政府講道理？

其實贏晒就有十八區18億嘅錢，可以暗地資助革命

區議會就係失敗主義之源

前提：冇人種票既話

巴打有文化

和理非既然唔敢衝，不如幫d冇黨派候選人助選啦

幫推

一定要贏曬

721
831
101

所以對家會係未來一兩星期放風有人搞事

之後劇本大家都知點埋尾

唔通你有槍炮核彈咩？

依家咩朝代？仲封建迷信思想咩？

兄弟爬山，各自努力

唔會放棄任何機會

咩都做下先知岩定唔岩

何止18億，加埋邊際，我估超過100億

唔好比賣港賊貪曬市民血汗錢，大家出黎投票

推！！

多人投票實贏

70-80%香港人支持民主

51%人投票就贏

除咗佢種左14張票

一係唔嬴，一係就贏哂

so?

大家唔好比惡人煽動去破壞區議會，反而更應該利用區議會擴張勢力，大家兄弟爬山，各自努力

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Block得

try

愛民主，去投票

只要大家支持，一定贏

每人行多一步

你block還block

唔好pull this post

Thank you

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

大家要監察，每人做多一步

講多幾次
大家唔只要投票 得手幫埋佢地做義工 士氣係好重要

選完你就會知，新登記既種票黎

講多幾次都要講

我做緊啦，幫緊手，你地呢？

無得輸，大家努力

每人做多小小

幫自己區候選人打氣，做義工都好

問下有咩幫到手更好

Agree 大家加油

幫你推

傻啦
九西本土票過唔倒畀姚炸

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

贏撚緊架

Cant agree more

人箱箱假票已經夠收皮啦！

種票

殺滅共狗

一定要出哂來投票

推啊

等佢冇得再吹乜主流民意乜乜乜，種票都種唔夠2百萬人啦

得幾隻5毛網軍，一嘢KO佢地啦

根本冇得唔投票，白白送資源比送中黨

佢地只能冷處理，呵呵

有種票好講搞

盡做啦，connect 多d人

穩定票源

香港70%-80%人撐民主

51%出黎投票，已經贏硬

種14億張囉

無人話有用不過係咪大家唔去選就會武裝起義？
去選係要停止香港人嘅資源繼續派比建制派去打壓出賣香港人
而唔係相信個制度仲有用
北愛中東打到仆街時都仲會有選舉仲會有人要出黎選唔好同我講咩唔去選就會赢

呢個其實係全民公決，到底你願意站着對抗港府暴政，被打，被捕，被自殺！還是跪低做順民！
最低成本是每人去投票，趕走建制，讓市民表達不屈勇氣！

香港70%-80%人撐民主

51%出黎投票，已經贏硬

習by bus 種夠14億，贏埋美國總統好冇？

唔係想打沉你，但事實上可能好多「和理非」咁多啲年黎票都未撚投過一次⋯

再者，今次政府其實係放棄咗DQ策略，咁政府嘅plan B應該係會取消選舉或宣布選舉無效

大家要接受一個事實，選舉當日係一定唔會天下太平，政府一定有原因可以終止選舉

講得岩

大家努力，加油

我地做好自己本分，盡力而為
對家種票，我地控制唔到

要多d文宣，會更好

做義工啦

發瘟
除非你唔挪用時間心機精力去助選

係，prepare for the worst
今年係我見過最冇宣傳嘅選舉，可能對家收到風政府會取消選舉，所以連蒲頭都慳返

點解做唔到全民勇武，就係因為勇武唔係香港人既唯一選擇。
投左票就抗爭左，有得揀邊個想做勇武，血債票償就夠啦。

點解班狗可以戰意咁高，就係因為佢地知道All or nothing，唔贏就等俾人清算
點解我地唔敢行前，就係因為我地覺得仲有後路，可以靠區選靠人權法，自己就可以做被動

我明，咁多年未投過票，今年咪good timing，係咪應該開始宣傳，mark定佢地日子投票

宣佈選舉無效，佢要攬抄，係後話，到時再拆。而家呢一刻盡全力拉票先。

區選輸咗，比藍屍笑我地只係少數廢青，成個運動真係收得皮！

樓主第二點四十幾萬新增選民，原來得十幾萬係年青人，即係其餘二十幾萬好大可能係收成期同廢老！ 依家選情係有機，但並唔係好樂觀果隻。

運動係仍然要搞，但唔好忽時區選重要性，唔好下下吊話人血曼頭，贏咗先吊好唔好？

所以要早投票，下午過後咩都有可能發生。

甴近平推

問題係好多人覺得血債票償左就算呢。

唔好諗得太理想港共政府會容許你入哂閘，眼白白睇你拎住啲資源
區選唯一既用處就係展示選舉制度既不公俾世界睇

最撚緊要11月24要留係香港
唔係講到升天都無用
啲人日屌夜屌好嬲呀好嬲呀但最基本用自己個票踢走保皇都做唔到 真係唔配做香港人 祝福生生世世留係大灣區無自由日日被欺壓

區議會戰線攻略

有用行動post

認真，可以宣傳吓呢啲白痴工程，呢啲就係唔出嚟投票嘅後果！

1124麻煩大家一早起身投票
莫講話3點 分分鐘朝早10 11點
黑警射幾下tg票站收皮
班長者廢老掌心雷又一早已投
對家大勝 仲可以大肆話民意代表

幫緊啦
等陣落去派傳單
其他人肯做未？佢地冇資源到一個點 拉多一票多啲資源 大佬家下派米派糭都唔撚夠錢
大家幫下手真係多你一個好多
咁既時勢肯出黎選算係咁 仲要選舉搞咁多野

切勿輕敵
輕敵必敗

腰斬選舉，應該取消所有投咗嘅票
不過政府咁仆街，一定會計投咗嘅，輸打贏要

當年雨革後都有人咁講過

提出既6點行動建議 係冷氣軍都可以做到既 / 易D嘗試跨出一步試做到既
推！！大家加油！！
要信！要做！要警覺！

2015 年時，選民登記仍未實施轉地址要交地址證明既規例。故此帝制派可以調動Zombie 選民
2018年2月1日起，轉地址yfikuy

冇錯，加油

每人做多少少就好多

雨革完左，大家都好灰心

比人帶風向
又話唔相信制度，又要杯葛投票乜乜77

結果送曬理仆街入到做

咪整個送中條例比你炭下

推，大家加油

前面唔覺意send 左。。

2015 年時，選民登記仍未實施轉地址要交地址證明既規例。故此帝制派可以在選舉前既選民登記期調動Zombie 選民。
2018年2月1日起，轉地址要地址證明，咁大大增加左調動既難度，要種票就要新登記選民。而果陣陳同佳重未殺人。

所以樂觀既預期係今屆種票既精確度會降低。。。

不過如果有人申請取消選民登記，再重新登記，咁算唔算係「新登記」呢？

種票種死你
多謝法庭禁制令

堅持就是勝利

拉

有一半都要偷笑
空降嗰班都唔知有幾多係無做足準備
淨係諗住唔比人自動當選

唔係話贏晒唔好
但希望你睇清事實，唔好沉迷選舉政治。
香港自16年已經無選舉架啦。

頭先貼唔到圖：

其實真係唔易，需要好多義工幫佢地

如果你係香港人，不如都去幫下手啦

70-80%香港人都支持民主，叫多d人出黎投票啦

51%人就夠啦

每人行一步，香港民主一大步

到時正義就會降臨香港，大家安居樂業

依然係個game入面

唔好一句打曬一船人

我地冇沉迷政治，只係希望可以幫到更多人

區議會多一席就多一分資源

幫到更多香港人

唔好落入貪官手中，佢哋惡魔黎

長期抗爭 大家加油

後面比佢哋「自己人」落袋

Cls 成個貪腐食物鏈

Game 入面同game外面都要做

咪係，投票冇成本嘅嘢怕咩做

區議會戰線攻略

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鄉議 劉業強同共產黨撐到行 其實可以拉攏

我講緊佢哋本身都冇心選
本身都空降又要少擺街站宣傳下自己
啲政綱又空泛未必關嗰區事
唔係下下落句口號就吸到啲街坊宣傳架
利申票照投 但我嗰區應該都冇機

推，雖然唔知政府會唔會取消區議會選舉，但都會盡力幫自己民主派候選人！

鐵票唔夠種票嚴重！
不過呢次應該係香港人最積極既一次，天佑香港！

721

種票呢樣點拆

Push

同意，今次區選對同路人嚟講係考試嚟

睇佢種得幾多

根本成班唔願意面對，到選前果一排如果又等埋區選先，勇武又休息埋個11月既話可想而知個熱度會下降幾多

血債，真係票償？

專心區選 開花可以停一停
到時冇得選就大鑊

只要立法會投票班人出返黎投票已經夠贏超過一半議席，係D 人唔出黎投區議會

我地應唔應該動員去幫區議會候選人助選？

想幫手，但唔知點聯絡

和理非既然唔敢衝，不如幫d冇黨派候選人助選啦

Positive thinking 好事黎大家努力照做 但係選舉主任 點票嘅工作人員 都係佢D人 佢就算真係洗橫手直接搞個結果都好難發現

選到入去 都可以DQ 你啦，一定搞到保皇議議席多過泛民先收手 可以點拆

又帶呢d on9 風向

唔係想潑冷水，但我個區公屋廢老超級爆多，保皇贏硬

直接落街搵，同埋唔好亂幫手宣傳，分分鐘會害左人，計選舉經費

咩方法都要試

我怕俾人打
利申：鄉黑區

直接去聯絡侯選人話做義工，佢地通常都缺人，一家話好

做得岩，要多d人幫手

呢個岩，但民調記得話投建制派

呢個玩咗2,3次，點會唔知

遇任何困難，一一克服

願榮光歸香港

做左自己做到既野先，平日可以去做下義工幫手拉下票

70-80%香港人支持民主，夠多人出嚟投票，就贏

人手置頂

冇休息呀，轉陣做其他野only

大家加油

Banner通常有電話

血債多多票都償唔到

但票一定要投

又係你條5毛

以前冇得投/比假獨立呃左張票

今次要做好文宣

甴大大lm

「各有各做」主動去搵人

要監票

搞掂眼前難題先，未知原因DQ，冇得諗點拆

而家咪討論緊

對家做假票,完

區議會可以控制到地區資源，你都唔想成十萬起個單車位，比錢中資賺，影響其實比想像中大

民主派贏晒
所有支共派滅亡

畀返100席你玩下咪算執到。

不過我一定投票

銀髮族都有黃絲，幫幫手叫佢哋投票

係呀，幫幫手

特別係黃絲素人，冇乜資源

長輩係黃，就一齊投啦

巴打識玩

加入一齊討論啦

一個區51%選民投票支持民主

點造假都冇用啦叫多啲人出黎更實際

仲沈迷係選舉到
係到食人血饅頭
會叫哂成家投建都唔益你地

我唔明點解有d人唔重視個區選
或者乜野贏唔應該靠依個制度
而家就係咩都試
經濟戰我地有
出去打爭我地有
區選明明贏面唔係冇 點解唔做

控制緊數以十億計，落香港人袋，大家有著數

好過政府派現金

食人血饅頭

空氣推!

根本冇人沉迷選舉

親北京賣港賊日日食緊人血饅頭

你又唔同佢講？大家理性分析

投得賣港賊嘅，都唔係同路人

5毛過主啦

H

提提大家
記得有咁早得咁早去投票
以免自己張票無啦啦比人投鳩左

其實邊個贏都可以蛇齋餅糭，唔使手軟

都有人好有心做緊義工

呢度多5毛網軍，唔會咁易push區議會post上黎

兄弟爬山，各有各做

親北京賣港賊食左22年人血饅頭

唔可以比佢地繼續食，唔可以比佢哋搞爛香港

岩呀，早投早著

冇錯，留意返 d 地區 group
想贏都要有戰略

最緊要係選舉唔好取消
唔係泛民無得選番入去拎錢

咩都試咁點解831唔袋住先？
投票選到個無咁狼既場杖會易打啲喎，無成本點解唔做？

因為有班人血債票償完就算囉，民憤係會被疏導同消耗
無論你贏定輸都會消耗左個抗爭熱度
一日你認為自己仲有”其他野”可以做，一日香港都唔能夠全民勇武，有得揀邊個想上街？

區選唔係完全無用，但唔值得期望過高
唯一用途就係展示選舉制度既不公俾世界睇

推 唔好放棄任何一個戰場阿！！！
何況而家投泛民仲算含淚咩？唔係話泛民完美，但佢地的確有幫過手，你唔係寧願投建制掛？？？

親北京賣港賊拎左22年錢啦，搞爛成個香港

唔可以比佢地貪腐

正確態度

新一代民運人士都唔完美，大家要幫幫手

P牌幫推

香港人 前仆後繼
一定會贏到極權

Why not both?
雙管齊下 剷起成個港共

知唔知咩叫造假票,即係白嘅改成黑呀,原告變被告,投泛民變建制,反正冇得查

正確,我之前咁樣講過,比人話5毛

出力呀 投票

1. 有監票
2. 你有冇睇上次選舉情況？

上次選舉情況係點？認真求教想知

光復區會 🦶踢走保皇黨

正常選舉咁囉

投完開票箱點票

最緊要係有人監察

唔好比政府出手段

排除不正當嘅可能性

反對Popo唔代表要投你民主派
一啲扮獨立同形象好嘅建制派依然會贏
想打政治牌去贏區選從來唔容易

其實你知唔知道history repeats itself

唔好係票既角度諗
你唔投即係將錢送俾保皇狗
一邊話抗爭罷買罷工 另一邊又放錢俾保皇畜係咩玩法

我睇完成個post啲comment真係覺得好on9
有得贏點解唔搏
成日話咩個制度冇得救點解仲要喺制度內玩，但又唔係杯葛到個選舉喎，咁點解唔盡力試
同班「人權法冇用」撚一樣咁on9
唔係話選到就一定有用，但未盡力之後失敗嘅話唔該唔好周圍賴

仲相信選舉真係天真 我係港共就直情黑箱作業全部建制當選 横掂香港人都反抗唔到啲咩

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

冇錯，打仗最重要嘅係盡可能用人哋嘅資源養自己嘅軍隊
認唔認同體制唔重要，最重要嘅係你覺得港共政府係敵軍就得

721 831 101

認真，當日真係有票早投，無謂hea到夜晚

肯定選舉事務處幫港共助攻
縮減人手，拉低投票率
旺區整返TG放題搞到關站
再加返種票界票手段

玩種票玩死你

民調初選都要侯選人肯協調/承認先得

我老母個區，民調完都冇撚用

兩邊各有支持者，屌黎屌去

哇 望落去好似好慘

監票

真係低智無極限

人地話有監票呀

笑到我仆街

點解你冷血？

比返d人情味，大家努力加油

好唔好？

邊個冷血呀,前線比人刀傷棍打槍殺強姦被自殺,你班撚樣玩血債票償

民間記者會
時間：晚上8:00

根本就係對運動支持度嘅公投
如果你可以贏七八成，外媒咪可以大肆報道

屌你老母 琴日叫老母投票記得揀個真係做到嘢幫居民手嘅 佢居然同我講我唔會投票架 呢啲係你地嘅事 我直頭屌撚左出聲「係咁放催淚彈 又不明氣體 你居然同我講唔關你事？」然後又同我講「我其實對啲後生冇咩信心」我心諗屌你老母我其實都好撚懷疑你係咪好老母 雖然咁多個月佢都冇咩反對過啲咩 不過真係完全活喺平行世界 好似乜都唔關佢事咁 呢啲根本係典型扮中立嘅藍絲 有呢啲咁嘅老母真係好羞家 利申屯門撚 只求發洩下

ps

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

要解決種票問題先

啱丫咁揀邊個？

嬴條撚咩，係連登一講區選就比人屌人肉饅頭，仲未講對家無限種票

試下氹佢一次，佢投撚完先再CUT家用

冇撚用架啦 我身邊都有咁上下年紀嘅同事係咁 真係唔影響到佢生活就唔會理

得罪講句，可能令堂真係要食過tg先識醒，好似毛漢咁

我都認為要 放心絕無得罪 我不知幾想推佢出去食

樓主真係發緊夢
有選舉主任做手腳，你邊有得贏

推呀

其實一路做就一路爭取緊更多野
多付出就有收鑊
因為政府都唔知點搞掂呢個局面

啱，我地就係要贏哂！

加油

有無睇今日條葉國謙講咩?
依家點拆好?

推
投票

拉
......

盡人事，盡做啦

兄弟爬山，各自努力

要開始宣傳同比壓力全港雇主比員工投左票先返工。再做deadline fighter 一陣對家提早腰斬投票時間就仆街。

兄弟爬山各有各做

區議會戰線大家必須努力

每年一小步，香港一大步

大家又幻想下，如果2019區選479席贏哂，係咩光景？
1. 有利國際戰線，向世界人民展示香港人決心，半年以黎無減退過
2. 打擊對家士氣，增加管治成本
3. 增加大量資源支援被補手足，例如用區議會資源請手足做助理
4. 左右2020立法會選舉，增加民主派嬴面

樓下個個公民袋最近先落區，我真係唔知佢點贏

人肉推上熱門

Bump

冇可能

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個

你講建制派呀？

香城online玩家大型活動 投票Challenge

我真係唔敢打飛機住
本人住深藍區

咪玩啦, 對家換個票箱, 你地三代出晒黎投都冇用
仲未講種票, 種到一家十三口, 你地要幾多戶人家全投先有用?

無，咪試試佢。諗下贏哂會死咩

唔係打飛機，盡做，唔好一開始就諗輸到仆街